買notebook

讀緊accounting&finance,想買部機，番學，番工用，想輕，薄，耐用，，budget$8000附近
自己睇過 Lenovo x1 carbon 192 ssd ~$8900
dell xps 13 i5-7200u ~$8900
acer aspire s13 i5-7200u ~$7000
asus zenbook
你地覺得邊部好d,定係macbook /其他?
利申:唔急買，最遲暑假都得

Macbook

漏左講，好少打機，macbook真係咁好用?

我覺得一係xps，一係macbook

文書咁既價就快d出部mba

可唔可以講下有咩優點，缺點?

你上堂睇下有幾多人用 MacBook，幾多人用pc

推

macbook個system係幾易上手，不過好用嚟講，我覺得windows好啲

x1carbon 打字好，耐用
xps 各方面都幾完美